上年呢個時候我係高雄過緊聖誕....

很想去旅行阿

不要再說了，好想去

想

旅行師非

上年我同緊定延一齊

就黎一年無去旅行了

米癲拉

屌 早知上年聖誕飛多轉

上年我係日本過緊聖誕
俾日本仔屌緊
好掛住佢

好彩上年新年飛咗轉

高雄即係觀塘邊度

今年呢個時候定仔係我懷內嬌喘

我係妒忌師

米色啦

你點邊的

觀塘

香港班後生仔畀狗打到柒彩 你去旅行

年頭去咗日本贏多過好多人

旅行師

是
但高雄無乜氣氛

想去台灣

你見佢日日都 是靚午 乜乜師
呢啲男人點會care人哋死活
見到都想嘔

作嘔師

我想去旅行

是

我都想

米癲拉
life must go on

高雄邊有聖誕

是
仲有好多餐廳未去試

應該純粹放假

定仔上年呢個時候係高雄陪緊老細

尊重拉

佢地邊有聖誕假 國民黨唔撚過聖誕

講緊印仔

我好似係屋企

印度咖哩癡線變態佬

純粹想離開香港呢個傷心地
台灣係最近最平

印仔係咪識好多台妹 有冇介紹佢哋去觀塘

又係要日日畀過慘樣定日日畀個革命樣先叫做咗嘢
每日開幾個post會關人哋生死事
咁你今年笑過一次既都去面吓壁先啦

幾時去探定仔

如果我開少個post可以救到12人既話
唔好怪佢地
現實既無力感需要釋放既渠道
如果攻擊我可以令佢地解壓既話
我願割肉餵鷹

準備比人起底

等疫情過後

解壓師

發大財

對上一次去旅行係2019年4月去山陰山陽

想去日本搭skyliner

今年：觀塘

上年我夠去旅行屌住女過喇

同啲女女係高雄浸浴啦 吊

我聽日準備落高雄過聖誕

割肉師

我都係
仲要無套中出我
好多性玩具
好淫

搏打師

高雄師

London

觀塘觀光師

開觀塘觀光團
我做導遊
係出唔到國既情況下帶大家去觀塘深度遊

網絡沙包

141師

朝早：去海濱呼吸新鮮空氣
午餐：觀塘區自費
下午：係觀廣對出欣賞有如年宵既盛況
收工時間：係法院油站準備睇即時撞車實況

位位5000

很豐富

我就係沖繩 美國村

你就好，我係垃圾地方韓國

你上年咪又係觀塘扮咩高雄

你而家係咪日日以淚洗面？

宵夜：每人執臭定一劑

今年係企過聖誕好特別

每年最少去台灣一次
今年無去過
我愛你好掛住你.台灣

咁你仲推

小心限聚令師